大家各自檢查下會唔會有你個真名！

Push

唔明

更改帳號資料

11點鐘前拉嗰多工分頁出嚟，你會見到連登通知「早晨，XXX」

入面都唔係顯示我真名

應該係Siri App Suggestions黎

thanks
虛驚一場